[JUPAS]呢兩科 邊科好？

今年放榜正路應該係335(5)344phy chem
我諗啱我報嘅得cu engine同ust sci
我想問下呢兩科邊科好啲？同埋邊科無咁難同chur
仲有出路係咪兩科都係乞食唔使考慮
唔該晒咁多位巴打

Pish

放榜i大

嶺大分數 三大名氣
中大工程幫到你

二十分 你讀屎片？

自己pre都係得咁多分
你都係報定hkcc啦

engine 啦
如果你唔係一心讀上phd science 你一定後悔
利申 後悔緊

兩科都穩嘅 都係三大姐

我諗gpa唔會高啦
讀sci嘅話我中學啲phy chem用中文學
追返啲中學嘢已經好chur

無乜叻
數叫好少少

唔係pre呀巴打
我重讀的 今年預得英文2升3其他唔升

Sor9
Band3垃圾

Cs我驚搶唔到
Ee好似今年拆咗出嚟唔係broad based

乜依家咁廢都入到U嘅咩？

老老77 我band3當年年年全級第一都係得廿頭 大把同學預幾多 都跌足5分或以上 我估你都係屬於我個班同學

21分係我minimum嚟㗎巴打
放心

唔係個個讀law medic先叫大學嘅

放榜先問啦
英文得廿%2升3到炸

ust sci啦
cu engine搶唔到cs就。。。

ust sci 大把神科揀

放榜前港大 考緊三大 預測都係三大
放榜i大

佢retaker黎
re英文一科

諗住問定先無壞嘛
最多比人binc姐

放榜個下到jupas deadline都有最少兩日啦

好撚難揀呀真係

樓豬興趣係咩？
冇特別興趣就n賤啦

cu 引擎好穩陣
ust engine可試
仲有poly shitty engine

不得不提cu engine bu都好過佢

無興趣㗎都
同埋我個人都比較鍾意中大多啲

Shitty唔考慮啦都
Poly好似都唔係好夠分
Ust好似好撚chur

ust sci 想問野 可以留tg

都幾熟program
雖然唔係sci major

邊間U易啲double major/ minor咪去邊間 反正都唔會做本行

應該淨係入到city ee窩

你噉嘅成績
讀engine la
餓你唔死
你唔夠數佬玩㗎啦

雖然我驚你對engine冇興趣，入到嚟都係俾班痴線佬屈你機
不過我諗讀中大engine，你有source死唔去嘅

計過下啲分
Cu engine 同ust sci都過median

我都係求grad㗎咋
讀咩科都多痴線佬 ust sci好似都唔少
之前識得有個人30分左右唔夠入ire 今年爆gpa tran得返入去

唔該巴打

加油 精神上g持你

兩科都辛苦㗎wor
要grad 就engine lor

但你難得入到大學，未讀就求grad係咩心態 ？

好心你就諗下入到嚟有咩計劃啦

中大Engine 唔洗諗

A1 ust engine
A2 cu engine
A3 ust science

我本身讀書都唔係好掂
最開頭都唔係想讀理科 本身想讀社工但又唔夠分
不過我都會諗下入到去可以點搞搞個心態㗎啦
唔該晒你巴打

ku

Ust engine我屋企有人讀緊
佢話好撚chur
要日日摺拉把都搞唔撚掂

shitty cs> ust sci >>>>>>cu engine

sci要三思 ar ching
google search "6901 10k"

唔係好鍾意shity sor9
硬係有陣柒味喺度

我都知晒銀時唔係好掂
但我呢個分入到u都算係咁
Btw聽啲巴打講同埋自己都諗左兩諗
應該都係揀cu engine大機啲

上lihkg上得多得滯 shitty bba cs/ee 唔差

btw 三大乞食科vs 非三大搵食科
好似真係三大好啲

eng>>>>sci 是常識吧
btw 你今年retake邊幾科......
如果咁嘅分數cu引擎好穩陣

應該真係關事
Shitty 仔好似特別柒
Shitty engine我諗同cu engine差唔多姐
同埋cu起碼係舊三大啦

中大出名轉科容易，入到之後轉

上面個分除咗英文之外都係上年的
今年預應該得英文有機升分其他升唔到
今年全部take晒除咗chi ls

我中文中學讀上去㗎 追返人地啲嘢都要時間
Gpa都唔高㗎啦我諗
同埋屋企都無錢 唔會特別諗轉科defer啦

講到個個入到去都可以誠心所願咁 係呀過3就轉到科幾易呀，事實上都有唔少人轉唔到架嘛，樓主本身個分又唔係話叻過人，你想trans叻個班又想trans，比晒你地trans呀?

咁樣啦
a1 ust引擎
a2 cu引擎
a3 ust sci

a2 a3好穩陣, 完全唔驚
ust引擎 起碼都有civil mech出路都多啲
cu得 cs ce ie... 你鍾意依啲科嘅話 其實cu係依啲科都好top

btw 中大個校園係正嘅, 住得遠仲可以四年都住hall 你鍾意中大就a1 cu lol

未放榜就咁撚串，祝你放榜喊住咁問入唔入到shitty

樓豬

唔想入都唔畀

係囉 所以都唔諗轉科啦

蟲蟲諗住入na cc 定係uc呀

聽講ust engine今年最top果啲人都唔係入civil 而係入cs
中大真係好撚正
我住東涌 我都希望可以住晒4年hall啦屌

Sor9
新三大係比啲人才讀嘅
我咁撚廢讀返舊三大算啦

預得20分仲想入三大又咁臭串，shitty都大把人高分過你

civil今年少咗好多job ar ma , 遲多幾年就好難講
cu 都係最top個批入cs

四年都想住曬就apply 敬文/晨興, 四年guarantee hall

放榜再答你

就算shitty係有陣柒味
都唔輪到得廿分

敬文 晨興睇過下
好似話都幾難入 不過書院呢啲入到再諗啦

樓主讀中中
英文又咁廢
俾你咁好彩上到去都一定追得好辛苦

On撚9
咁低分都咁撚串
我23分入shitty都未出聲

手足
我講果兩科其實都幾穩入嘅咁又
我純粹問緊巴打呢兩科邊科好啲姐
唔使咁激動嘅

係呀都 盡力啦

唔使你同我擔心啦巴打

純粹唔鍾意city又唔得㗎咩
巴打真係有歸屬感

樓豬真係好串下

中大岩你多啲

真係咩
係真嘅話sorry唔好意思先

唔關咩歸屬感事
純粹係我係呢度見到d傻閪冇料到又係到亂屌shitty 睇唔過眼姐

中大龜啱佢多啲

求其吹兩句英文就入到

睇下呢個計分, 你基本上第一年一定有, 之後有冇就要睇你ge居住環境

如果我真係罪咗講聲唔好意思先
我純粹個人唔係咁鍾意shitty 同hku

shitty近排都升得好快
以前不嬲都係poly>shitty
而家好多人都話shitty>poly

同埋bba都好勁, 好presentable

利申三大

好嘅
唔該晒巴打

其實樓主都一心諗入cu engine 個po仲問黎做乜

presentable

其實我都未諗定
我本身phy底差 入engine唔知會唔會讀到quit
同埋ust sci好似好讀啲
仲有出路我都唔係太清楚咪上嚟問下咁多位巴打

bba點都唔夠三大黎
presentable呢d都係睇人架姐
三大商科實力強太多呢個都係事實

問心個句 city有既科三大都有
大部份入得city既咪又係入唔到三大先入
不過睇唔過眼呢度d人係又屌唔係又屌

真

其實你英文差 數唔係出色 phy你自己又話差 想入engine博quit u? 完全食唔到啲weighting，我真係想知你到時入唔入到

個重點係，榜都未放就咁老定 中英危危乎，我驚你希望愈大失望愈大呀 你估呢個分，完全係學校揀你而唔係你揀學校，非三大不入咁，其他u諗都唔諗 只可以講句祝你好運

sci難過engine呀
我maths攞a, 入到大學讀嗰啲數學course好難
sci 仲要成班nds, engine 起碼叫做多啲成績差嘅人陪跑

出路又好d, 啲嘢又容易啲, 如果屋企唔係等你開飯+有濃厚興趣(e.g.而家已經睇緊大學嗰啲book)+talent(imo) , 先至好讀

如果你想engine都讀唔掂 ...咁sci更加冇可能

一句到尾都係睇你有無心讀架姐

我識大把fd 全4入cu engine , year 1 努力少少，靠下朋友就跟得番，最緊要都係睇你有無興趣讀番掂。

但就算比你跟到，無興趣讀engine 都係辛苦。

science相對地無咁chur， 但睇死你無興趣無心讀，hea到畢業又擔心出路，然後後悔唔揀engine

一句到尾邊科有興趣有心讀就讀邊科，至少第日仆街都唔洗後悔

佢retaker.... weighting我估都食到掛, maths, pure maths 有5
聽朋友話20都入到cu engine/ ust sci, 佢個分應該好穩陣, 同埋maths有5應該應付到uni d course嘅

真係好同意...
dse maths 完全唔代表啲咩....
只不過係dse成績好通常會係u好grade啲咁解

入Ust唔係讀business 慘過狗

明白明白

因為佢冇技術啫
佢真係日日摺lib都搞唔掂
你要好好問吓佢摺lib嗰時做啲乜

水鳩人哋入垃圾cs

可能year 2 3掛
year 1 輕鬆啦

你諗吓好啦
你真係拎中大啲人同shitty比 ？

中大收分cutoff係低
但你唔好忽視嗰班衝入嚟讀cs，dse考到鬼噉撚死高分嘅人
仲有fintech嗰啲又拆開收

話你聽，shitty同cu，揀cu for sure
實際方面，你會易搵工
其次，你入到嚟會發現世界大好多。到時你會明

有始有人問我civil野 有個dse 26分 入到去gpa 3.4x

唔關year 事
讀書一向睇心態
有fd dse冇星，上大學爆撚曬4
有fd數理拎住幾粒星，入到嚟hea，gpa都係碌柒

你聰明係有幫助，但都要讀得有技巧
唔係你將啲努力放唔啱位，你都拎唔到預期效果

shitty 而家好似有1yr intern一定要做, 畢業前有經驗好緊要....
應該間間大學engine嘅課程都差唔多, cu 個名一定好啲

然後

一年intern係好
但你有心搵會怕冇intern咩 ？
好多fd 都三年二份intern
有啲重三份

cs我淨係聽過中大同ust，其他就

冇呀 想講ust努力d gpa就唔會人哋講到咁差

啱啊
其實間間u都係噉
只係心態問題

top 10% 去邊間都一樣
但cu 普遍靚grade啲

hku去左邊

起碼叫做迫d學生做野
同埋guarantee intern
市況好就話容易搵intern je, 市況一差嗰陣....

cs啲煙腸算多㗎啦
周街請software engineer intern
特別係寫網同做analysis

你都未見過me intern幾難爭

打漏咗

如果唔係自己想讀嘅嘢好快會quit 呢刻可能會好想有個degree但讀落就會後悔，到頭來浪費多一年

利申今年Quit咗埋大N賤

千奇唔好入吾城核工

樓主東涌邊間中學

即係對面係保良局果間啦